第二日失眠 如何是好

聽日仲要返工架
點算

我都成日失眼

聽下純音樂

係床到轆左成個鐘啦

唔得架 我有聲音只會更精神

咁你換衫落街跑下步 energy未用完

crazy左啲喎
咁夜再加依架落街會凍死